有無人可以同ex做翻朋友

我自問就做唔到 好似硬係有條刺咁

有無人可以同ex做返朋友愛

d人話越愛就越做唔到
我覺得越愛就越要做，當佢唔開心你都可以係身邊

其實好痛苦

點解要做返朋友？想返啅？

想好黎好去？唔想好似無識過呢個人咁

情聖咩屌你老母

唔可以
見都唔撚想見

邊個飛邊個？

比人飛

原本仲有小小留戀
而家真係唔好比我見到佢

一齊4年半,分手後無聯絡過

比人飛仲想做朋友？

雷同！

俾block

你想同人做返朋友係你一相情願
人地唔想你都係唔好ff咁多啦
人地唔block你已經叫比面你收手啦
唔好做恐怖情人